法國東涌哩個地方幾邪。。。

明明係西面 但係叫東涌

法國都有東涌

越南都有西貢啦，法國有東涌唔出奇

隻船向東上岸咪東涌
向西上岸咪西貢囉

有師傅都話果頭風水唔好

Dont 衝

講起西貢都係東邊

北角係南邊呀

南生圍夠係北區啦

以前有東涌西涌，西涌喺東涌西面，東涌喺西涌東面